林鄭根本睇死香港人唔敢再升級勇武

同埋武力贏硬示威者。